邊位波台手足走咗去幫渣哥做PR？

咁能多括號 (())

()

（笑）

笑死

「我正式宣布....」
似cctai手足

25路哥？

屌奶星！我正式宣布解放軍正名為摺被師

（）

俗稱(7左)

返六日唔撚2（P)

破你膠處

尹志平

狗娘養的(笑)

好撚老尷

好懷念